港姐冠軍雷莊兜似唔似甘草米

差排牙

差棚牙

可愛好多倍

搵人key d牙上去

雷莊[\_/]

呢個係黃g峰嚟

鐵血戰士費路哥尼

點解佢有牙醫bf都整唔好排牙

含果時磨得爽d

似直美多d

扣你口德分

都話咗似牙蓋偶像牙so

你個名靚好多

佢返左啟勝收晒皮

好耐無見